\begin{tabular}{|p{4.5cm}|p{9.5cm}|}
	\textbf{FA} & 11\\
	\textbf{Anwendungsfall} & \INFPAK erzeugen \\
	\textbf{Ziel} & Ein neues \INFPAK wird auf dem Server angelegt. \\
	\textbf{Vorbedingung} & \requestHasBeenReceived \\
	\textbf{Nachbedingung Erfolg} & Ein \INFPAK wird in der Session auf dem
	Server angelegt, aber noch \NOT persistiert.\\
	\textbf{Akteur} & Client \\
	\textbf{Normalablauf} & \begin{enumerate}
							  \item Client sendet den Titel des \INFPAKg.
 							  \item Ein \INFPAK wird in der Session erzeugt.
 							  \item Die Uuid des neuen \INFPAKg wird an den Client gesendet.
							\end{enumerate} \\
\end{tabular}